{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016070",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 리베라"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数35室で構成されています。近くには1号線安養駅が位置していて交通が便利です。韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。貸室利用に関しては締め切り時間が23:00分と定められており、予約の際には週末と平日を分けて駐車場の利用が不可能という点を考慮してください。当リベラモーテルでは、基本的に2人1室基準で運営しております。予約をされるお客様は身分証明書を必ず持参してください。身分証明書を提示しない場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。駐車場が狭いため、貸室宿泊予約の場合、駐車場のご利用ができません。リベラモーテルを訪れたお客様のレビューには、価格に比べてコストパフォーマンスが良いという意見がたくさんあります。宿泊施設は提供された写真のように清潔で、静かな雰囲気でリラックスして楽しむことができる空間です。客室は広くて設備も良くて満足のいく宿泊ができます。位置も便利で、内部の掃除状態もよく維持され、価格に比べて高い満足度を感じることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "リベラモーテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "リベラモーテルの客室数は35室です。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "リベラモーテルの近くには1号線安養駅があります。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルではどの言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "リベラモーテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルの貸室利用に関して、締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "リベラモーテルの貸室利用に関して、締め切り時間は23:00分です。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルの予約時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "リベラモーテルの予約時には週末と平日を分けて駐車場の利用が不可能という点を考慮してください。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルの宿泊には身分証明書の提示が必要ですか？",
            "answer": "リベラモーテルの宿泊には身分証明書の提示が必要です。身分証明書を持参しない場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "リベラモーテルの駐車場が狭いため、貸室宿泊の場合は駐車場の利用ができません。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルのレビューによると、どのような意見が多いですか？",
            "answer": "リベラモーテルのレビューによると、価格に比べてコストパフォーマンスが良いという意見が多くあります。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルの客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "リベラモーテルの客室は提供された写真のように清潔で、静かな雰囲気でリラックスして楽しむことができる空間です。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルの客室は広くて設備も良いですか？",
            "answer": "リベラモーテルの客室は広くて設備も良く、満足のいく宿泊ができます。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルの位置は便利ですか？",
            "answer": "リベラモーテルの位置は便利で、内部の掃除状態もよく維持されています。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルの価格に対して満足度は高いですか？",
            "answer": "リベラモーテルの価格に対して高い満足度を感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 546
    }
}